警世提示-提大家摶反彈唔好心雄

4日前發文叫大家摶反彈要小心. 唔知大家有冇早幾日見個市穩左但冇聲勸告all in 入市? 係就又坐艇了.

警世提示-提大家摶反彈唔好心雄

你條垃圾又出來吠啦? 係咁自稱搵幾百萬又話一堆倍升股
咁咪叫你貼倉囉 你又唔撚敢貼
正係識講d倍升過既股既名出來 你話自己做乜鳩？
我夠話我TSLA 未拆股200蚊hold到而家啦 無圖有咩好講？
而家係你要人認同你 你就要提供證明同證據
乜都比唔出又想seek attention 日日係連登自稱搵到幾百萬 反而走來笑人貼實倉？
人地成個倉貼哂出來實時更新 同你條倉都唔敢貼但係想拎認同感既垃圾簡直不可同日而喻
拎自己同真正有氣度既人比 你自己唔覺得可憐架咩？

你之前個post係個你問我答post 係個post入面
你本人既特質就係買過七隻倍升股
咁你要提供返相應既證明會唔會係再合理不過既事? 你連相應既證明都完全提供唔到 咁你呢個你問我答post點成立?

第二 你呢個post係個你問我答post喎 咁我就入來問你個實倉
問完你唔肯答 第一我已經唔知你到底係唔係真係買過七隻倍升股(因為你唔肯貼倉) 第二我問你又唔肯答
咁到底 「買中過七隻倍升股, 仲有兩隻叫緊糊 你問我答」呢個post點成立? 你首先唔係你個標題上面寫果種人 其次你亦都唔願意答人問題

不如等我講下點解你會去人地個post到搞事啦
第一 你問post既原意其實就係想人吹奏你 想比人稱讚
人地無靠住任何推銷自己既手法 就得到所有人既尊重 係你一世都唔會明既氣度
先講你氣度有幾差 有幾想seek attention

係連登會在乎正負評既人 有幾attention seeking 氣度有幾差唔洗我提
點解你自己會比人負評你知唔知? 就係因為你無料扮四條呀

再貼：別人都是牛市股神 只有我唔貼倉鍵盤股神係真理
你條濕鳩撚屌倉都唔撚敢貼 評論人係牛市股神?
你係咪傻撚左啦? 買過七隻倍升股既證據完全比唔出來
你問我答完全答唔到任何一個問題唯有嬲嬲豬 仲要自稱四十幾歲
四十幾歲人都好似你咁無氣度就死撚得啦

再再貼：我有過百萬我有過百萬我有過百萬
假既事情講多十次都唔會變真架 你自己望下有邊個真係有幾百萬既人會周圍同人講自己有幾百萬啦 你連貼個倉都要遮銀碼呀垃圾
同人講你有幾百萬 你唔撚知醜架? 你真係有幾百萬既話就直接貼左出來啦撚屌
講既每一句入面 都只係想人覺得自己有幾百萬 希望人地當自己係高手咁睇
實際上? 貼個倉要遮銀碼? 你自己唔撚心虛架? 你自己唔覺得可恥架咩?

貼左倉啦 你又唔睇 又係到post埋 d 垃圾文
早d訓覺啦 聽日準時返工啦